往死裏打 係百度創作潮文

等你班兒登仔仲懶𨶙好笑咁

鄭子成gif生成器都係大陸野
但大家玩得幾咁開心

謝停瘋果單都係

中港融合了
大家都是大灣區人

一向講往死裏打係大陸 terms . 班友又唔撚信

咁戇𨳊嘅詞語唔駛問都知

捉到老鼠的就是好貓

不能同意更多

兒登仔有中國人DNA
貪好用貪方便上老翻forum

具中國特色（老翻）嘅香港討論區

廢青有冇返工

有

條女返工識？

廢青啊哈

唔係

合宜？

知你女友係

姐係富士啦

你話係咪係囉

點識 定人地都唔識你